★有冇人知Star War標題，long long ago farfar away係指幾時？

恐龍時代?

老貓第一次出世嘅時候

光年係距離定時間長度?

google please

駡戰start

星球罵戰

距離呀垃圾

x2

老貓出世過幾多次
假設唔計埋腦貓同老魔